想多謝今日每一個同我講加油嘅人

今日小妹係葵芳派傳單 你地同我講嘅每一句加油 我收到哂 有d又塞野飲 又提我有狗 有個伯伯望左我好耐 跟住係袋到摷左好耐 我嗰時好怕 唔知佢要攞咩
點知佢攞嘅係枝蚊膏 嗰下即刻眼濕濕
雖然今日都聽到難聽嘅說話 但我唔會放棄
各位聽日見